唯唯「競徽」 琴日你成為香港人嘅驕傲

Tvb咁多個偽人 得你一個走出黎 無懼高層嘅壓力 走到最前 同警察角力 大叫反送中 我鄭重講一句：「多謝你」
以前嘅恩怨一筆勾銷 6月12不散 我地走到最前 爭取我地嘅民主 打倒共產黨

唯唯

同埋多謝你琴晚同我地留守到最後

好過班所謂嘅黃絲偽人 影都冇 一係企到最後 一係就早走

有冇去多謝人啊 唯唯好型啊

呀曹都留守到夜晚，應記一功！

唔反唯唯了

唯唯為香港人發聲
我見到成班人咁支持佢.. 好感動

希望大台唔好封殺唯唯啦.. 最多下次我哋提佢放上bigbigchannel啦